真中國戰狼現身，中國小戰狼怒打4名外國小女孩：「死老外，不要在我們中國的地盤，滾出去」

片

打得好 中國人有5000年打女人文化
外國人太睇少中國人既實力啦

幾時改名做微博之父

打得好
比班死鬼佬知我地中國人唔係東亞病夫

中蟈日常

就啦 有國安法

樓主用開支付寶, 上淘寶

對香港人都係警示

所以好多有仔女的人走

幾時講過
老解話殺老美就成日聽

中國人：小孩子打人很正常。

由中國人把口講出來 又幾合理

打得好 支持中國人硬起來
驅逐洋鬼子 還我中華河山
不是東亞病夫

打女人打得好

打女人先係真男人

必須排華

鬼佬都成日怒屌華人女啦

義和拳為清朝可用呀

支持全民戰狼外交

唱住義勇軍進行曲做吧